買波記錄

8/2
科隆 -1 1.84
雷根斯堡 大 1.75

1unbelivertoe

• 1h

8/2
科隆 -1 1.84
雷根斯堡 大

格勒諾布爾 和 3.75
多德勒支 -0/0.5
鹿特丹 -0.5